好仆街理論：岑逸飛話班學生係禽流感死咗既雞輪迴做人

講東講西
岑逸飛講「輪迴」
話班學生係禽流感死左既雞輪迴做人
由44：39開始聽